邊度有靚牛扒賣

諗住買兩塊返屋企煎煮比屋企人食😂 同推介邊隻好食，西冷？肉眼？牛肩，荃灣區

donki

EAON

一田

召喚潮文

royal級?

其實牛扒依家野，同海鮮一樣，靚嘅唔洗搞咁多調味，鹽同黑白椒就ok，最多加啲Rosemary番茜，甚至喺超市買支Season $4X~6X一支就搞掂，只有肉質差嘅先要搞花臣，所以咁樣不如慳啲錢去Citysuper或者其他出口店買勁靚牛排返屋企整仲好啦

你唔會買到依個級數，要專登訂先有

鮮達

人民超市

堅石燒

日本

一田係藍店嚟

惠康

燒山間人民超市

證據？

一田算唔算係生意最好嘅藍店？

Oh sor
佢老細唔係黃嘅咩

堅好味

唔係

黃店
30士多

佢老細係Sell hk

黃店food master